[突發] 已經籌夠300萬！

我頭先去廁所之前仲見到係290萬，去完廁所諗住課金就變到咁

係咪籌夠錢了香港人好勁
唔怪得鍾國斌要查點解有咁多資源